Smt無限plan就完約,轉自由鳥定年咭好

想keep number，數據6GB一個月夠用

點樣最平最抵？

自由烏，搵個用緊嘅friend拎code，會有$100，同佢平分

自由鳥呢排好似有信用卡優惠，會平d同埋多啲容量